唉 好辛苦

暗戀左個女仔好多年 佢大我4-5年 點約佢都肯出黎 有幾次有佢表白 佢就當我搞笑 求救

give up

你鐘意做兵 冇人幫到你